垃圾永明MPF，屌你老母

今個星期初已經諗住轉組合，屌你老母個網上平台死到依家都仲死緊
打去熱線就叫你用電話系統轉，禁左十尻幾下終於去到果個位啦，
屌你老母就話有另外一個指示執行中唔比轉，仆你個街本身賺緊10%今日睇倒蝕10%。

Manu都垃圾

佢轉組合仲會delay幾日，垃圾嚟

轉得嚟已經蝕到入肉

基金轉組合點樣即時。。。。

用恒生, day trade 都得啦, 用系統好, 好過睇回報

岩岩都想問
邊間咁勁可以唔delay

btw 永明好似係當日轉
不過唔係立即睇到數

永明好撚威架，拎張圖sell你話咁多隻mpf回報最好

原來唔止我一個LOGIN唔到
係好仆街

準備蝕到叫呀媽果陣就同你死一星期

垃圾網站

間間轉基金都要幾日啦
你估買股票啊戇尻

Manu 有現金基金，唔係度度都有得泊

信安都係咁

認真
咁有邊間唔垃圾、

好似4點前轉跟返當日價格

Manu MPF 4點前當日價

最垃圾係佢只show三日前個價

基金佬真係易做，個市跌就佛系，要個客自己轉組合

再一次提醒大家
宏利正仆街，管理費貴絕全港
介紹巴絲用既都係陷家剷

佢系統會幾日先show到
但係實際上係當日4點已經轉左
如果你4點後轉，就會係用第日既4點做cut off

講到尾mpf 邊間最 好？

佢show三日前個價，今日就算轉得成，都會有三日時差

佢老味！諗住打電話上去鏟人，又唔忙線又留言，等左兩日都唔覆！！
個網死到鳩咁樣，遲下一炮過轉撚走曬啲錢佢，等你班基金狗屎都無得食

回覆返樓主
我只可以講，永明個server真係好廢，而家係死左機同要reboot，如果真係要急住轉基金既話，要填紙form，再fax去永明到，只要4點前fax到，就會以當日既價格做結算

).pdf

紙form喺呢度（我唔知開唔開到，直接copy）
fax no. 喺紙form既最底位置

(再唔係既話，你信得過我就scan完tg比我，我幫你交，記得一定要寫返日期）
tg:

3日時差係因為佢個系統係咁
實際上如果當日4點前轉到既話，就係用當日既價

試左幾日，上親都load 唔到，索性轉第二間mpf

勁後悔二月果陣冇轉，再襯低吸納

我想取消個投資組合轉換咋
Hotline飛去留言信箱
Facebook email都試過
無人覆
可以點搞

終於有人講
星期一server已死死下
以為 一日半日係咁姐
點知之後幾日都係咁
仲要全不分時間都唔入到
Cls

明知全世界沽貨人踩人
以down server為理由
迫你老散繼續托住個價
俾其他大戶走先

前幾日永明sms又提你
長線投資既話 唔驚

仲要網上平台😂
用緊AIA 手機Apps撳兩下搞掂個喎

星期初仲水逆緊

我都係永明，巴打諗住轉邊隻

除咗飲飲食食，四圍旅行開會，都睇唔到班人做過乜野。

呢間公司不要沾

放心
會有專人幫你睇住個市

睇住佢跌

bct超好用

MPF平身就=垃圾
應該取消

Manu 都垃圾咁應該冇一間唔係垃圾

呢間真係好垃圾

轉野要轉兩次幾麻煩
轉現有加將來

咁邊間好啲？

疫情上年年尾都爆發緊，咁多時間唔轉，又可以怪誰

2萬8唔轉》2萬6唔轉〉2萬2先轉

同埋個網真係上唔到咩

用富達無死過好快轉到

間間都係啦

間間一尻樣衰，所以唔尻理算，反正又未攞得，算尻數吧啦

朋友做AIA
介紹我個陣聲稱管理費AIA最港全平
所以就轉左 但我都無自己login去搞過

why,我死黨係入面做
咩mpf 保險全部都係佢

Mpf就係垃圾

你無買其他產品就你老友算對你不差！咁我還有投訴在保險監管局，其他不好談，試過就知，初時談MPF 但結果基金也順便出來了，你知道什麼叫做精算，所以大家稱aa、保險狗就知

利申：我喜歡狗狗的

就係上年年尾轉走咗
呢個星期跌到pk想入返港股

同埋個server係長死
你入到去咩

紅底不了

入到bo,你真係用永明？

我早兩日其實都入到過，但好慢，load 好耐先得

講MPf永明個畫面好靚啦Bo

宏利係堅垃圾 收費貴得嚟又唔好表現

利申：宏利員工

Mpf不嬲都係垃撚圾，你根本只係望撚住佢蝕，只有買升冇買跌

係load得耐少少但今朝都入到

呢家HSBC個Apps有得管理埋Mpf

4點前收指示仲可以即日鎖定價位先

早兩日先改完 當時冇嘢喎

中銀保誠無事 好安全

宏利永明兩舊屎算把啦

匯豐富達中銀保誠都好用

屌佢老母，垃撚圾，一定會轉做

有冇人知中銀保誠四點前轉係即日定t+2?

講緊岩岩過咗個星期一至五
每日4pm前

都係個句 ， 2萬2先轉

所有強積金公司都係用你襟制轉果日既價黎計數架啦。不過基金價格要T+2先計到比你睇。

噢 thx 巴打
咁可以daytrade

咁又好似轉既次數太多會收手續費不過呢個唔肯定

Wtf 岩岩login完諗住轉基金 轉頭就封左我account

個網頁介面閪撚到

美股跌左幾耐

依家先轉mpf有咩好笑

唔好話你on9依加先轉MPF。一早轉走晒啦

個網死左成個星期都唔可以怪個Service Provider？
又唔係屌柒佢轉得慢，係直情入唔撚到都唔怪得？
你D Logic都真係戇撚尻

咪吹水

成星期用唔到

雙開唔得

有冇人知 宏利 美股 mpf 係咪用day end 結算價計算

好唔抵 估中大反彈 但最高位入 ...

睇過下d成分，永明=同騰訊共存亡

係咪ON9 正常最快都係T+1 / 2 啦....

HSBC自選美國基金

hsbc 4點前即日轉同買新果個

冇錯呀，打左去CS佢自己都承認左成個星期都未整好，依家先整番好
上星期就算入到個總覽但係都入唔到轉換果到
咪懶醒啦柒頭

上星期轉唔到依加先講？ 果然慢人一步

究竟係上星期定今星期阿？

Fidelity都update到前一日

永明仲係前三定四日

成班永明打手

個app好西

管理費減免減完你大大聲講出黎減到幾多先講啦
2.81%呢個貴絕全港嘅數唔係連登仔屌左成年， 你間陷家剷公司會有所謂減免？

長期投資切忌搵間長期當客係水魚公司

你D Logic自己睇番會唔會笑自己